［轉載］去女朋友屋企 點知上左佢家姐

篇文都幾耐之前，但睇多次都好好睇
原文出處：

是咁的 小弟今年二十 係某大學讀書 同女拍左半年拖
女友話我知佢有個家姐 大佢四年 做空姐
佢家姐成日唔喺香港，所以我之前去女友屋企幾次都未見過佢家姐。
但我女友有比佢既相我睇，坦白講，個樣比得上我女友。

咁 廢話唔講喇 上個禮拜趁佢父母番左工 我同女友係佢屋企開波，
搞左十分鐘左右，我突然感覺到有人稍微推開左度門 望左入黎，我睇真啲原來係女友家姐
我當堂嚇到鳩到縮埋，咁鳩一縮就好易瀉...咁所以就瀉左，
我望住Ｄ精，倍感歉意，呢個情況就好似一隻龍舟，未到岸已經反左艇，然後艇上既乘客被茫茫大海吞噬...
啲乘客當然係我啲子孫，而隻龍舟當然係我條周啦。

我冇話比女友知發生左咩事
但由於搞野比女友家姐撞破左嚇到我綠到臉晒，女友就問我係咪病病地
叫我係佢張床度訓下，於是我就訓左一陣。

到我醒番個陣，女友已經唔見左人。女友屋企唔算大，一眼就望晒，除左家姐個間門緊緊閉鎖既房。
咁我就禮貌地敲敲門，女友家姐開左門比我入房，問我咩事。
佢此時著住白色小背心加短褲，露出白滑長腿同小小乳溝。

見到佢家姐Ｓ型身軀，我諗番起老師以前話「一樣米養百樣人」
女友明明唔喺機場做，但天生就飛機場。女友家姐明明係空姐，但天生就冇跑道。
呢個世界實在太奇妙。

我當時都未來得及答佢，佢已經先開口：「我阿妹番左學...你係我佢男朋友？」
我點左下頭 佢就繼續講：「你唔好恰我阿妹，佢好純嫁。」
我望住佢家姐 真係忍唔住。「咁你呢 純唔純？」我問。

佢家姐笑左一笑，一隻手搭住我膊頭，問：「你真係想知？」
我都未答得切，佢已經拉左我落佢張床，除埋我件衫，然後就污辱左我......
足足一個下晝...佢家姐好似唔識攰咁，就好似好耐以前個套港產片《女機械人》入面既青山知可子咁，被插極都唔攰...

自此之後 我每次上女友屋企都會偷偷望下佢家姐喺唔喺度
但自從個次之後我都見唔到女友家姐
而我又唔好意思問，因為我怕問左，會被女友懷疑我。

一直到幾個月之後，我真係忍唔住，（我細佬亦都忍唔住）
我問我女友：「你家姐呢？點解呢排唔見佢既？」
呢個時候，我女友突然兩眼一紅，之後仲喊左出黎。

「其實，我之前未接受到...唔敢同你講，我家姐...其實佢兩年前因為空難，已經過左身...」

玩厭基故變玩鬼故?

shit

果個其實佢老母黎